《願榮光歸香港》因何成功? 為何有「本土派」用盡方法詆毀「國歌」? 【匪類監察院: 2019-09-13】

《願榮光歸香港》因何成功? 為何有「本土派」用盡方法詆毀「國歌」? 【匪類監察院: 2019-09-13】

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

鄭松泰：「佢地以為我地係本土派」

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915